覺唔覺古董se215 仲係屌打時下一大堆同價位既耳機？？

耳機界真係十年如一日
究竟有冇進步過？

我十年前買落隻se215，家陣仲好好聲冇壞
估唔到係科技一日千里既現今既2017年
仲可以屌打一大堆耳機

耳疾成十年都醫唔好？

215???好聲????

無撚嘢呀

我依家用緊se215 聽緊霧之戀
個立體感, 個bass, 個音場, 各種既融合，真係天衣無縫
聽聽下真係差D以為譚詠麟坐係我隔離，搭住我膊頭唱歌我聽

se215真係好撚癲

上面成班comment 葡萄我
我真係笑而不語
知你地仲用緊原裝apple 耳機聽歌啦

我係你我快d走好過

你以為我講笑？

人聲太前
個人覺得一般般

笑咩？

各花入各眼啦
215用左半年就換左

反而到依家周街mk都用215

解析度
人聲的清析度
BASS的下潛 密度
唉
唔知由邊到開始
樓主你走啦 我唔想搞大佢

似坐你隔離唱 即係偏音啦
你個嘢壞左啊

215

$1000內有咩好介紹？
想買隻平野粗玩

俾多少少買隻ie60咪好囉

Ue900s 啦

100蚊好聲過ie80.

反而k701真係屌打
千鬆d既貨色
令我戒左出街聽歌
返屋企慢慢煲先係享受

之前年少無知用左半年846夾ak100ii,之後發現兩樣都係垃圾後直接整左隻noble k10 cm退燒

k701依家1000有找真係抵到爛，不過要推得好佢起碼要晒5000買dac,amp

215用左3年, 上535半年再上而家846,

ue tf 10 pro 點睇

RHA MA 750 就真係屌打一千蚊內既耳機啦，仲要三年保養
利申用緊

Ex1000屌打
冇乜耳機超越到

放過入洗衣機洗嘅215係幾正嘅

聽下campfire andromeda，包你上天堂，846係佢面前都收工

巴打邊度有得買？

我都 洗過幾次

只能夠話同價位 215係幾好

LS70 ?

屌打咩先
屌打跟機個啲都係嘅

我都覺1000蚊內除左se215真係冇咩耳機揀

e2000/3000屌打

SE215 bass 聽落好似好勁，但其實D bass一出就散，好浮，岩鍾意fun 機既人
SE535 先係真正既好野，人前好清脆好前真係好似係你隔唱緊歌咁，而且bass 好實淨好集中
依家用緊SE846 人前拉後返D,平衡左，全方面都提升，樂器聲尤其係鼓聲可以話係超一流，但要求這左反而冇第一次聽535咁驚艷

ue 900s就真係抵玩 215真係垃圾到不得了 我不如用返apple earpods

問個 十步 未 呢隻真屌打真公廁

驗下耳好喇你

想當年5pro更受歡迎

UE 隻sf3 正啲

Se215bass冇力呀師傅
我玩左兩年就轉左jvc fx850 d bass返曬黎

535淨係聽女聲就得
試過黑黃鸝就唔會揀Shure
利申 用緊535等轉黑黃

535
846要換高音管先好聽

隻豬假膠需要理?

Ching sick ball

我都用緊
諗緊佢隻無線版

215都叫好聲
sf3？TF10pro？um1
屌打上面隻垃圾啦

識貨
想搵番隻紅色版

感覺樓主假膠 215呢啲垃圾都好攞出來講

鐵三角e40好過佢啦

絕左版啦

us900s點解會跌到咁平

俾羅技收購左

淘寶換條銅線真係唔同講法

你用k10 比，過萬既都收一半皮

未到屌打全部，但真係頂級
起碼屌打215不成問題

以質素嚟講215算差
但買耳機講調音特色同口味 215係同價位算唔錯

唔講k10，oriolus黑黃鸝贏846幾條街

唔見左隻um pro 20 聽返215好辛苦

點解咁睇唔開？

仲講緊se215

846同級215

215 人聲蒙到咁 我經已唔係用 ER4P 黎比. 仲有佢 d bass, 一舊舊無咩彈性都話好, 一對幾草野既 ZS3 經已可以屌打 215, 仲好意思出黎柒. btw, 846 d 低頻真係唔識欣賞, 求其揾隻 Sorry 低階動圈都攪得掂佢喇. 結論係 : 樓主昏迷左十年啱啱訓醒, 以為樓價仲係幾千蚊呎.

Thanks Giving 去Amazon 買 ie80啦

LS70用家

se215出左10年?平行時空呀?

開假膠post都做下功課先啦

其實主要係maketing做得好，當然本身都有實力，但唔會係頂級

有時d人心態好有趣，又驚中伏woo，問完有咩好la，但見佢冇做廣告又唔敢試
買返大品牌，

但呢個情況又係好過癮，就好似風水輪流轉咁，假設品牌A、可能早幾年hit既，然後之後就會突然爆左另一個品牌B比人強推，幾年後d人又會唔識品牌A，淨係認品牌B la woo，A就算再好聲都冇用，

另一個情況又好有趣，d人見品牌B呢排多人講，就會一鍋蜂衝去試品牌B，但品牌A，品牌C，品牌D又會冇人理，然後品牌B就會被無限吹奏，完全排斥其他品牌既風格，d人又唔會去主動試下隔離果隻，明明玩耳機最開心既就係聽到唔同既風格，但d人永遠只會睇佢以為好既果隻，唔知以為試都要收錢，反而好多店，真係唔會介意，試清楚先買先顯示出你唔係水魚

不過又有趣既係，呢個情況每隔幾年就會出現一次
幾年之後，d人驚覺品牌B原來唔係咁無敵／代理冇咁推la，品牌B又會開始比人屌／平淡，呢個時候品牌A fans會出黎講當年品牌A 邊隻邊隻明明仲正
品牌C，D同代理斟掂數，又會再開始loop過

試過一架車廂3條友一齊用緊215

買過215係我一生最大耻辱

有冇人同我一樣買215係因為戴得舒服?
個陣去試耳機
215擺明唔係最好
但佢係戴得最舒服,唔銀耳既一對耳機
其他耳機試過係又重又銀耳
換左耳綿黎試都係咁銀耳,所以唔關size事

耳機壞左邊度整最好? 535 有一邊開始冇聲

曲定圓？

屌 仲用隔音耳機
揸車用唔到，焗住要玩車hifi

215啲音質一戴就除左
最後買左425

只可以話se215 未去到垃圾 700蚊對得住個價錢

IM-50仲靚聲啦

700蚊買個模

我覺得一千蚊樓下有咁既質素又戴得舒服已經好夠

仲要好隔音

依知真

咁佢又唔係垃圾
唔好講到咁差

425,用左唔知幾多年

其實個期同價位um1 好過佢多多聲，條線又舒服，人聲後場都有，係bass無禁出

on99

425呢啲垃圾都買

215 535，都係垃圾

錫安劍屌打啦

因為好多人淨係識215 ， 咪以為好撚好囉

Sem6 好正
屌打se846

Bose soundsport 點睇

是旦搵隻200內既大陸野已經KO佢

不過用SE215係年青人既生活態度.係中學雞計.依隻野已經好高級

(當年用SONY 888,EX70.AT EM7已經係有錢同學仔既行為)

n3ap

pro20 笑而不語

im好野黎

老人家 70歲 話215好聲 你話點解
Btw醫生証實左佢撞聾

屌你老母打咩支那狗

mk仔潮物都攞出黎講

用緊fxa9 諗緊升唔升級買11

215同beats有異曲同工之妙

一買返嚟已經用高音管，用左兩年

其實shure 係幾雜食，而且又易推

shure 一定要換線，唔換=垃圾

215都可以拎黎打飛機
樓豬真係易滿足

唔換就垃圾咁即係本身已經係垃圾啦
換線先唔叫垃圾求其買條都得
比錢買垃圾點解唔同一價錢買更好

入門 想聽重bass有無介紹

大家點睇campfire polaris
小弟想買隻5000樓下既耳機
睇人聲，樂器，可以少bass

另外加1000蚊買隻player

係真唔係呀？

耳機除咗sennheiser 同beyerdynamic 其他都係垃圾嚟

1000蚊player不如用手機聽啦

利申:用緊Ak100ii

想問下我對215用咗成兩年幾，條線都換咗兩次， 好唔好直接買條新 如果用得太耐佢音質會唔會有影響

巴打形容得好生動

我依家用緊Apple Earpods 聽緊霧之戀
個立體感, 個bass, 個音場, 各種既融合，真係天衣無縫
聽聽下真係差D以

有冇巴打知LG G6對比外面嘅Player，大概係幾錢嘅音質?

我係英國撚 係amazon uk買

自己試下

用A&K不如用LG手機聽啦

利申：用手機

SE215 極其量叫性價比高
俾d唔想太花錢又想聽到ok靚聲(入門黎講）
但又唔想用beats既人聽

利申：太窮儲緊錢
用左SE215頂住兩三年先

唔好再呃自己

冇進步215就唔會俾人話垃圾啦，樓上貼846即係點？另一隻垃圾代表？

G6?

其實如果用緊android又root咗，可以安viper4android, se215都會變靚耳筒

耳機界一直進步

無進步果個叫shure

Polaris我覺得麻麻地而且campfire個設計又起角又難帶，試多幾對先啦

（我推介sd2s

識玩機既人好多
但識欣賞音樂又有幾多個

點樣先叫識欣賞音樂
有乜定義

玩耳機唔同玩樂器，玩得深唔會對你音樂了解有幫助

屌，又係呢兩句嘢，真係萬年不死，玩機同欣賞音樂根本就兩回事

咁瞭解音樂對享受音樂嚟講又未必係必須個wo

屌！個耳機好有動感，好似識跳咁

如果玩耳機，純粹想有更好既聽歌體驗其實瞭解耳機、瞭解耳機市場、相關線材及器材會更有幫助，所以根本係兩樣野

見到樓上有巴打推介黑黃鸝，想問下邊度有得試/買？
有冇巴打用緊可以講下用後感
利申用緊846

即係咁，其實我覺得ie80同215依一樣IEM都做唔到一個基本要求，就係三頻均衡，依兩隻都係太偏中低音，高音太差，其他野太矇 所以要嬴唔難

屌打係咪即係“輸俾“嘅意思？
如果係我一陣就正個皮先。

買SE215 果啲應該係人有我有 又唔會試完先買既人黎
普通版果條線長到吊頸都得 呢隻野比錢黎換線又曬氣
最多話佢藍芽版$1100定1200有啲抵玩咁解

買專做運動耳機既真藍芽仲好聲過佢好多

係都tf10pro先啦

球王都用

啲人成日話個bass要點要點, 我驚佢地連支bass (或其他負責低音既樂器) 彈緊乜都聽唔出, 甚至以為個kick 就係個bass

而家215都少見左好多
呢排見到im50/im70多
但整體shure都算常見既

耳機呢D野真係要自己試岩口味先好買

其實我認同玩耳機係應該識少少音樂
起碼你知道唔同genre應該要咩sound signature
甚至每件樂器既音色係點，從欣賞音樂既角度，咁係最理想

另一方面係有少少混音知識，早排有個post啲人笑耳機撚，話其實根本唔識聽，學人講咩細節分析力
我部份認同，大部分人其實連加左reverb，音染， 320到wav，失真，都分唔出
講字個個都話識，但比個listening test去做，一樣好多人fail

我覺得聽感係個人既，但如果你真係hifi層次，hifi德果啲，或者混音師，你同時做到曬以上兩樣係基本，但作為業餘愛好者，大家都係聽感主導姐，但呢個位，我覺得就係好既玩家同普通玩家既分別

我覺得im50 人聲太前

LS50 幾正
仲要唔洗怕易斷針

利申：木耳

你估人真係有咁弱智咩